[絲打入] 鐘意嘅人定係習慣咗嘅人

想問下咁多位絲打
你地係會揀一個大家互相鐘意嘅人
定係一個已經習慣咗佢存在嘅人

大家互相鐘意嘅人
習慣咗佢存在嘅人

btw 818維園見

why not both

互相鐘意既人

中意唔代表夾 即係可能仲會有好多相處問題
但習慣代表你並唔討厭同佢一齊 而且相處已經磨合哂

鍾意=化學反應既激情
習慣=長期積累既感情

鐘意既人 遲早都會變習慣左既人

Lm